郭富城捱咗咁多年，終於在連登紅了！

以前WFC的！